[1月新番]七大罪 第二季/七大罪 戒律的復活 集中討論

劇情簡介
故事主要發生在虛構的大陸「布里塔尼亞」上的國家「里昂妮絲王國」，王國的聖騎士們為了準備傳說中的聖戰而進行軍備強化。然而，聖騎士團的諸多暴行使得整個國家民不聊生，他們甚至發動政變囚禁了國王。擔憂著國家現狀的第三王女伊麗莎白·里歐涅絲，將救國的希望寄託於十年前因涉嫌顛覆王國而被通緝的騎士團「七大罪」，並獨自踏上尋找他們的旅程。在註定無果的旅程中，疲憊不堪的伊麗莎白誤入某間酒館，被酒館的主人、一名金髮少年救下，而這名少年正是「七大罪」的團長－－人稱「憤怒之罪 Dragon's Sin 」的梅里奧達斯。在將公主從追兵的危機中解救出來後，他們踏上了拯救國家未來的旅途……。
官方網站：

PV1：

線上：

影帝爭霸戰

傲慢出場未？

總集

今季出

第一集係總集篇?

係，一早講左13號先正式出今季第一集十戒篇

接受唔到伽藍係紅色

每週六更新

留名討論演技

瑪琳真係好正

好想比佢渣乾

女王

套野其實無咩劇情
但人物描寫好入腦

硬係覺得團長同十戒有D關係🤔

佢係第2戒黎

團長係半人半魔
好勁架

傲慢快撚D出 等你屌打全部人

我想睇正午一分鐘

七影帝

個OP最尾

又有得睇佢地大鬥演技

套野就係睇演技

你係咪無睇過第一季???

暫時睇漫畫係想睇
團長一打十
所有傲慢出場既場面
高室回憶

動畫先岩

以為係銀色
明明上季動畫好高質
打鬥同配樂都好出色
今集有無轉制作組？
第一集比我感覺好似海賊王個種級數咁

七大罪 戒律的復活
七影帝 十戒的慘劇

十戒就同condom一樣
用完即棄

漫畫係銀綠，胸口係紅，依家動畫變左紅，胸口銀

今次幾多集?
大家覺得做到邊

24

快啲出艾斯卡諾啦 想睇佢秒左迦藍

係迦藍淆左佢中左自己戒律

我知 好想睇

個時睇真係好撚正
咖南出場覺得佢凹到核爆
以後傲慢出場
雖然而家覺得十戒係屎

中佢果招應該真係會死先淆

睇漫畫一直以為迦藍係藍色 團長細佬件衫係黑色 艾斯塔羅薩個頭係黃色
而加睇到好唔慣

好期待呢一戰

個個都因為迦藍個名而主觀認定係藍色

我都係

見到op場混戰就諗起
漫畫岩岩出十戒個陣啲人係咁估主角方邊十個會同佢地打

btw見到班係op咁威真係有啲心痛

想睇艾斯卡諾vs團長

最抵死佢話係本能令佢要走所以先石化

最威個期都已經係十戒係哂度比佢吸鬥級打贏梅拉

個下暗殺係幾型

要第三季啦

終於都出啦

班除左不死身之外，根本係普通人類黎
佢係咁多人入面暗殺到一個都算係咁啦

有冇字幕版

又係冇人睇

而家呢個年代唔輕王道漫

睇七大罪時間過好快 唔夠喉

呢套唔係王道漫呀
係實力派演技漫呀
個個係到鬥好演技

係藝術片嚟
嗰個都好扮得嘢

高瑟上季咪講過佢失控
今季又講 好悶
瑪林做出黎的木偶可以勁到夠資格入七大罪
等於做個分身出黎
深不可測

高瑟唔係瑪琳做出黎 係原十戒之一做出黎

唔理佢真心定假膠
唔好劇透ok?

第二季係咪又做廿四集？

諗唔到佢可以停係邊個位
漫畫而家都好緊張

團長攞番野屌打個度應該停

我睇點都會做埋保衛戰
事關OP前個介紹到見到傲慢件甲係打二哥個陣個件

你跌咗錢嗰到？

真係好仆街 睇左漫畫就要劇透人
劇透狗死全家
利申 有睇漫畫

正到

yes

呢個係十戒個個？

就算係動畫都冇講高瑟係瑪琳做出黎啦

冇人睇 ?

右邊十戒
左邊團長大人化

兩個都錯

左邊明明真係團長大人化
今集發夢果陣咪有

lm

你假膠咋下話

係

大人化輕鬆秒咗四大天使

難分真與假

想問diane避高室d箭轉住黎避係咪想講佢跳舞

跳舞buff應該係巨人族傳統人人都識
只係強定弱分別

有冇人覺得op好難聽
係得chorus 比較好
反而ending幾正

op ed 都飛晒 等唔切睇新一集

比較期待團長打傲慢之罪

成日覺得神器果到好牽強
打贏golem 果到團長個神器出現得太奇怪
求其飛比佢話之前贖咗就當解釋咗
金果part 神器又係，無lala 變就算
前因後果好似唔見晒
係動畫miss 咗漫畫某d 位，定我太耐冇睇唔記得咗
總係覺得d 神器好random 同求其咁出現

懷念十戒一出黎好撚勁既時候

幾時的? 好似冇睇過既點解

唔洗咁認真 神器垃圾黎

神器就係幫人升高個鬥級
又唔算垃圾既

金個part動畫表達得唔好
佢魔力係厄災
神器解放會自殘 d指甲會反哂 流鼻血

團長個把就廢野黎

229話

漫畫外傳其中一話有講團長賣左把神器

下集就係影后發揮精彩演技既時候

下集？ 要下好多集先知佢下集做戲

邊個影后

忘記自己咁勁嗰個

我諗作者自己都唔想睇返 鞭屍咁鞭

有排啦
等到艾卡斯諾出黎 影后都係粒波咋

今集全員全滅

預計幾耐先見到艾斯卡諾？
至少要講埋班既過去
蘿莉婆婆
3集得唔得

一係作者後天加設定

二係影后演技勁到連自己都呃埋

我信後者

仲有德魯伊訓練，坐底10集後啦

24集應該去唔到團長對艾斯卡洛啦

你睇到嘅未必係真 真嘅你又未必睇到喎

今集有一個演緊戲， 其他都盡咗力

人地唔記得自己原來係咁勁

團長變身都係得咁多
連第一隻都被秒

未拎能量 拎完分身都屌打佢

信後者 x2

重睇過漫畫度過，如果唔趕戲基本上連團長出返黎斬低都雷法斯果隻十戒都做唔到，但相對如果只係做到慈愛插低團長24集又太鬆
至少要去德魯伊，班既過去，之後先見到艾斯卡諾，依現時進度起碼要11，12集先有機會

應該第12集左右先見到傲慢，仲有一part係團長升lv

viutv 七大罪係咪下咗架?

唔知係我毒撚性格幻想好定點
今集講團長同利茲個試驗真係想哭出黎

kaji成日都要大嗌

動畫做呢段做到好精彩
聲優同BGM加哂分

我仆街
睇到呢度都係忍唔住笑
雖然動畫今集好睇

BJ2Q

明明漫畫睇過一次 睇動畫果陣都想喊

同意bgm 同聲優帶到個氣氛好感動
但我覺得講多小小利茲同團長點變成戀人會再好d

班嘅童年

今集好撚悶

回憶殺

班回憶個段我有少少眼濕濕

狼人喺兒子同班 選擇個段
同埋兩個相認 有啲感人

艾斯卡諾下兩集應該岀

狠人會代班死一次了結自己心願

團長正啊今集

想問下依家動畫係等於漫畫咩集數
想追漫畫

團長拎返力量去屌打伽蘭果幕好j到

狼人死左啦喎

伽藍被秒
但個樣未瓜

18卷到,動畫都cut左幾多野,同動畫有啲劇情位唔係跟漫畫順序

佢俾艾斯卡諾撚到石化
再俾艾斯塔洛薩秒死
十戒最廢都係呢件

冇睇漫畫，金係咪挑過晒七大罪咁多個

金解開左勁過艾斯卡落

無可能

正午無敵喎

金用真靈槍.光華 幫艾斯卡諾buff

想問下有幾多集？

第2頁有提24

其實霍克豬係咩族呢？

無講過咩種族，話佢係魔神族嗰講法只係啲人9up

無睇漫畫
動畫睇左第一季，唯一不滿係臨尾打得太撚誇張，主角威能太大，其他人變哂路人，第一季都咁樣以後點收科

後面仲誇張

第一季都誇張 你之後應該會接受唔到

我比較鐘意其他罪既配角
第一季睇到臨尾真係好無奈
第二季一集都無睇過,等齊哂一次過睇,呢季係咪會出埋最後個罪?

今集好正

最後果幕KISS

班

想問下你哋係邊到睇？
我係動漫花園download開
但係唔覺有1080p

應該會，op佢都露咗面

今集尾都出咗啦

潺仔型態好正
出面d氣分有d唔對路。好驚好驚

七大罪無更新
即係得12集

Lm

本周停播

原來係咁

等左成個星期

睇完動畫想追漫畫應該第幾集開始？

150

第13集 ...班果場 有D感動

新op 戰鬥畫面好刺激

個網未更新13集既

楓林網啦

下一集終於到我出場

傲慢

終於等到了

應該做唔到傲慢對二哥
太少集數

今集進度有d急

傻啦,睇op都知一定做到

最近呢幾集好溫馨......

正係想睇你秒殺迦南個到

今季d打鬥低質左咁多
hea做定無經費

主角威力呢方面，我地叫開演技

其他人都係扮路人架咋 尢其是梅林呀

忘記咗我喺邊個了

明明班對加蘭應該好好睇

留錢畫競技場掛

似係留錢整劇場版

其實班真係好撚有魅力
我係仔都覺得正,佢同格利特差唔多不過同大總統同助藤有D距離

唔記得左自己太勁比人石化

套野要付費先即日有

其實唔係留錢係趕唔切多好多動畫做劇場版同動畫版時會外判外包比其他國家公司做

有無人知點解團長可以斬傷班 但係其他人唔得

化妝

瑪琳果個bug真係。。。

如果話因為魔神啲火斬到咁既話又可能講得通點解要而家走去修仙 一陣比人斬幾野甩哂手甩哂腳復原唔到點算

中午十二點 傳送傲慢去十誡到 之後立方體 3秒打完

呢個真

都唔係復原唔到 有疤咋嘛

咁都叫傷到

動畫黨表示今集好爽

佢修仙果度全部都係果啲火

因為這是一把單手斧

咁仆街啦 巨大bug

In 班 we trust
所以其實二哥同遊擊星打班嘅話
話應該

黎喇
把聲唔夠傲慢

撚狗咁撚

全季冇睇過就係等睇今集

發覺呢個網真係好撚垃圾
成日都LOAD唔到片 會LAG

傲慢真係好型棍，第一次睇寸撚都咁型，因為真係寸得起

動畫版既梅拉真係好J左好多

飲酒果度 件衫 對腳

成集d角度都好撚淫

之後仲有冇佢出場

那也真是沒法呢 因為對上的是我

有

無波

死唔斷氣角色之一

ME TOO

傲慢咪要買好多衫褲換
日日咁爆法

比機會你重睇

有，而且會冇著衫

伸哂利tim
最後比瑪撚玩禁室

幾時先做到打二哥

係 睇一集要f5七八次
有啲片又唔會
唔知點解

搵唔到h漫

下次出場係變做條蛇 之後比伊利莎白一吹就完左

由第一季追到而家
好好睇 節奏又快
但係日本係咪唔太受歡迎
想買隻figure擺下全部都係鹹濕公仔

2016年漫畫家收入個作者排第三 不過figure出得小就真既

今集又係趕收工

我最唔鍾意睇就係黛安
有冇人又係一樣

今集無班比我J

今季好高質
浪漫 友情 搞笑 咸濕 熱血
既元素都有
仲要係出奇不意
有d劇情完全估唔到

好撚好睇

但係打鬥差到仆街
同上一季無得比

都未到真係開打位 而家可能粗粗地交住貨先 最緊要都係傲慢打十戒團長 果到衰既話真係會好失望

雖然係 但係佢

最近個集德雷法斯招技畫到唔知做乜9,之前三人組加亨迪打灰魔神個part,個暗黑之環個特效直接唔整，變到成個神羅天征咁,差到真係想棄

係hea做左定唔夠經費
真心想棄
劇情人物表情我睇漫畫好過
動畫就係想j佢d吋鬥
點知到而家都無一場係打得好睇

高瑟果到有D驚訝

話時話傲慢天上天下果陣無拎到神器 如果拎埋會點

Lion sin of pride

就咁睇神器個功能就算拎埋都係差唔多

無限+1 = 無限

可能仲有啲咩大技未用 拎埋把斧斬開成個地球兩邊

班同圑長今集幾正

已出16集

最尾嗰個畫面 係咪艾卡斯諾已經成功去咗終點
漫畫明明唔係咁

時間關係

星之霍克來既

幾時高瑟打傲慢
最後個一擊型到

拎個太陽炸左果兩個十戒

究竟斑肯返黎未 ，係咪想搵夠一百話先肯死返出黎

修練越耐越勁呀

逢星期幾更新？

六

到時出到來一係二哥拎齊十個戒律 一係團長拎齊十個戒律 果陣先返出來不如縮返入去避難好過

到時咪驗證佢實力 一吸吸哂魔神王一半力量

地獄等於時間房

如果無上限咁吸一半點都無人贏到佢 仲要範圍吸

十個戒律等於魔神王一半
班入地獄拎團長既感情就要打低另一半魔神王
利申：鳩up

但係吸攻有上限 之前吸真實吸得三萬左右 魔神王有人估全力100萬 分左50萬比十戒 要練到吸廿幾萬個身唔爛 應該都要幾萬年

出面一分鐘等於地獄一年
練幾萬年一d都唔出奇呀
仲要打魔神王

練幾萬年先等於人地正常水平

無計架啵
本身就設定人類最廢
亞瑟人類之王都比上位魔神玩
傲慢就靠女神族力量
班唔練返咁耐時候點同魔神抽

一分鐘有如一年喎 唔係一分鐘代表現實世界一年 佢講到一分鐘有如一年應該想表達果到好難受姐下話

其實會唔會有機會比魔力加詛咒班要佢同團長互打 佢老豆咁撚狗連自己個仔都落得手 會搞埋人地朋友都唔出奇

今星期又無動畫?

ebb有呀

21日已經幾萬年

金的神槍 熊仔畫得幾靚

官方宗教大戰
君萊恩

將勤補拙斑

應該佢神器可以加強佢吸收能力or儲能量 加上佢人間嘅一日後都成1500歲 煉獄練左咁多年 應該鬦級同團長差唔多 不過唔知佢神器係邊 會唔會就係煉獄

終於到心中有太陽

之前好似話坐監嗰陣比聖騎士收咗嘛
硬係形住佢碌神器比個男人婆拎咗去做自慰棒

下集

實力派團長演出

神斧Ritta 召喚 個姿勢型到呢

瑪琳真係好正
好l

成班友喺動畫帖度傾漫畫

心中太陽動畫呢part做得好平淡，無漫畫咁燃
同埋樓上班友做乜鳩，係動畫post傾漫畫劇情

艾斯卡諾咁就打殘4件

艾斯卡諾頂完伽藍一下無損咁制

但畀高瑟一下十字死光收咗皮

中心有太陽頂唔到好耐

一個物攻一個精神攻擊好唔同啦，高瑟仲要係不死身人偶，但你見十誡全部都係團長瑪琳艾斯卡諾打哂，高瑟一件都冇佢份

打伽藍都叫有一半功勞架
唔係高瑟 七大罪滅咗團

我既意思係你唔能夠用演出效果論斷是但一件勁一個廢，瑪琳講鬥級都只係千位數，但對住梅拉同不殺一樣收佢地皮塞佢地入試管，呢兩件十誡入面唔算勁但都有三萬鬥級以上。所以高瑟用大停電封住艾斯卡諾都冇乜奇怪，反正個個都影帝，鬥級都係參考，邊個勁d根本無從判斷

劇透粉字,唔該各位

咁耐而黎diane做過咩

屌，劇透晒

屌 痴撚線動畫post講漫畫內容
睇唔撚過眼

明明有漫畫post 講漫畫死撚返入去喇

班傻西以為睇左漫畫好撚威
其實只係毒撚 現實一個朋友都無
無人討論就走黎動畫post劇透
漫畫post又無人傾
佢地目的只係刷存在感

吹波呀

完全封鎖左樓上條垃圾

你老母係雞
條隊由尖沙咀排到去深圳

做雞湊大你真係好辛苦架
你唔知自己老豆係邊個 唔緊要既
有時間就陪下老母 關心下老母
生性啦細路

唔知點解覺得節奏同個流程有啲奇怪

啱呀我都咁覺得,十戒一齊左人之後就好奇怪成氣氛,明明頭先一路打一路傾計,跟住就變咗單方面圍毆又唔傾計,總之就好撚怪

終於有番D似樣既打戲

會唔會有艾斯卡諾打慈愛

好撚正啊今集
BTW咪係咁劇透

叫人唔好劇透果d 真係哂9氣

由有討論區開始每套劇/戲既post 一定有劇透撚架啦

根本冇撚得避， 中得伏多唯有自己避架啦

追緊套劇/戲梗係永遠唔撚入任何有關討論 po

除非你鐘意玩心跳搏每一個留言唔劇透

利伸：永遠追到最新劇情先會入有關post

依個post名講到明係動畫 另外出面有另一個post係講漫畫

求下你柒小陣啦手足

屌你老母劇透撚 想討論下動畫都唔撚得

諗起慈愛比人屌起黎打 今集乜撚氣都順晒

終於明白要有鬥級了 根本個個開大技 實力表現唔出邊個勁啲 所以要用數字表示

生命之露好撚屈機

無左佢 巨人死左幾次

最尾團長復仇反擊嗰度型到
雖然放唔到

個十戒招技係咪封人魔力之類，開大一下無咗

睇落去就知，佢算係十戒最勁嗰幾個

靈槍好似有一招放太陽光, 咁樣buff鬍鬚佬打夜場有無機
其他人保護精靈王
打到日出, 鬍鬚佬吊打全場

巨人無論去到邊都係咁廢

叫色慾 不斷比假太陽佢咪得

分分鍾心中有太陽都勁過靈槍招陽光

佢把野算勁啦 七個入面得佢靠神器開飯

Diane咁耐以黎有咩貢獻

記著，人要惡過部車

得閒show 對波出黎？

應該無邊個女角對波夠佢大

又真係無乜邊個大波過佢

點解唔叫返高瑟比返記憶diona?

Diane

團長幾時會復活返

太陽佬去咗邊
快d去報仇

以為班死左

冇團長唔想睇了

今集又係跳得好奇怪
攬住團長喊之後跳咗一大段時間

不死唔會死啦

我心諗 上季女神爆seed大範圍開補技
今場團長係佢面前死竟然只係呆下呆下咁

未見過班比人爆上半身咩?

仲好睇

特登留伏線

團長

今集毛都冇條

得架啦
班唔係無咗個靈魂都唔會死

同一個劇情就唔好睇啦

亞瑟隻貓有咩用 係伏筆？

雖然近呢集做得唔差
但點解無哂上一季個d樂熱血樂激昂既bgm既

明明上季作畫同bgm都好撚正
同妖尾一樣 得第一季高質

作者好似到宜家都未透露

你係咪冇睇漫畫？

應該留去整劇場版

係呢個post淨睇動畫都唔奇嘅

如果團長唔死一次就交代唔到佢地嘅宿命，所以團長必須死

有睇維基知

唔死點復活 唔復活點講你知每次復活會失去感情 唔失去感情班點幫佢去搵感情 班唔幫佢搵感情仲點搞基

我想問下有冇直播link 等唔切今集傲慢出黎 唔打都想睇下

其實一切都係為左令班變強

咁就完咗一集

漫畫霍克有提過自己好似曾經識飛，又成日ff自己好勁。我到現在都覺得佢可能係團長殺左個條龍轉生

姐係邊條？幾時講

下集先打！？
等死人咩，本來以為我英同七大罪都有大野睇

又要等

艾斯卡諾咁快爆左自己個名 下集慈愛仲問唔問

我覺得講完呢句應該zoom遠放返大兩個人既身影好似漫畫個幕咁

佢呢個畫面無漫畫咁有壓迫感 同埋就咁講‘這就是的罪’ 夠簡單夠型 仲要唔洗同後面矛盾 下集慈愛問佢咩名就好笑

漫畫有壓迫感少少

唔係呢幅呀我講梗離遠ZOOM呢個人 身高個張

可能下集有

8月個劇場版同主線有無關係？

好撚正啊
可惜最尾傲慢遇上十誡唔夠震盪

係, 正係正, 不過突然又衝出黎打

ova有

太陽好撚串

漫畫D 氣氛真係好好多

傲慢VS高瑟果場真係差好遠 , 果時漫畫神斧神器解放好有氣勢, 最後個結果又FELL到幾震撼

動畫唔知係咪經費問題

希望呢場打鬥會落多D本

集集睇傲慢撚鳩人已經好正

即使睇過漫畫，但諗起下集都正

睇啲畫面應該係原創黎

有的只是憐憫

太陽神型撚到。。。

就快要訓水箱

霍克好似都係魔神族

唔係

咁係煉獄個隻豬又係咩?

煉獄生命體

但霍克媽媽係又企係魔神個邊？

咁都唔一定係魔神族既
吸血鬼族都企係魔神個邊啦
漫畫解釋左霍克係咩黎

好睇呀

串到

其實班先勁

泉水只係令佢不死

淨係人類嘅肉體同魔力，都有咁高鬥級

係咪一個可以打贏全部
已經殺左三個 仲要未出全力

好似用得太多太陽魔力會有反作用力
同班差唔多情況 難啲打贏全部

今集好似飛左好多劇情咁 點解團長會醒番

太陽照佢都計用緊魔力
唔係既話 就咁斬都屌打

漫畫有講過?

屌， 動畫d 分鏡同對白cut 撚到

個feel差好多

係咪因為慈愛死左

上集去同魔神王對話咪話會搶走感情做代價復活做最凶狀態 暗示每次死都會咁樣復活

唔記得動畫有冇cut 到呢幾句啦

第二季成季都係咁, 極度唔自然, 跳得好勁

如果無睇過漫畫應該接受到，有睇過就

今集快到連我都估唔到團長咁快復活
同埋為左cut對白搞到夫妻組無得同傲慢同場

太陽正午, 屈撚到
個2件似未收皮, 會再出咁喎
團長醒番應該下集講啦
頂你, 女神族召出黎走路
周星星D戲咩

傲慢真係好正
睇佢撚啲敵人仲好睇過一拳超人
我覺得直頭可以開套漫畫比傲慢,睇佢朝頭早就撚啲敵人,夜晚就睇佢走佬,應該幾正

其實未到正午， 仲有半刻= 大概一個鐘先正午

不過又比動畫cut 左呢段

無記得漫畫呢幕夫妻組係無同艾斯卡諾同場

隻豬都成日好串咀, 希望佢都有咁撚敵ge一日

就會好似一拳超人入邊啲S級英雄咁,明明殺嘅係老師點知係S級攞晒啲功勞
跟手隻豬仲要唔知道係人哋殺以為自己好勁咁就正

雖然班係幾型
但之後劇情佢有排柒
仲要比自己友串 無視 幫唔到手

漫畫開始型返

係 好期待
初初最鐘意傲慢
但睇到而家覺得班先係最型
實力唔算強但佢對朋友 戀人個種感情 意志
真男人

串鳩團長唔明佢感受 之後

有啊

班先係真男人,有個好兄弟只係鐘意一條女,就算佢死咗都搵方法令佢返生
唔知之後會唔會真係返生到

伊莉沙白真係家暴既女人

你望下七大罪其他人

有幾何會一黎就黎打爆人隻手
覺醒之後仲成日用聖光車人

廢老以為自己好撚型
召隻垃圾出黎 一召出黎走佬

太陽男好撚型
睇佢完虐對手真係好爽

但係佢個口又成日叫人唔好打交

基拉

個廢老好慘 都犧牲左自己個身體，仲要咁俾人一下打爛埋

不過今集團長復活出場好普通 冇左個氣勢，係咪前面太陽太型

好撚唔掂 真係漫畫有feel啲

女神族條女對波大到

漫畫分鏡 打鬥 人物表情都正過動畫好多

動畫去得太快，趕住打完咁，而且D作畫又唔夠細緻，音樂又唔換，感覺cut cost 得好緊要

應該係
第一季明明好撚高質
有無轉到制作組？
連第一季好正個首bgm都無埋

見到英雄學雄keep到季季都咁高質
真心希望七大罪可以好返少少

今季啲配樂真係差左
個種氣勢都弱左

第一季高瑟出場個度幾正
動畫仲正過漫畫
今季

第一季好多位都做得好撚好
唉 今季變左海賊王 龍珠超 美食獵人動畫質素

太垃圾 太多bug了 明明冇衫變有衫
呢到都第

復活個垃圾女神，明明把劍斷左，下個分鏡又冇斷
垃圾動畫組

A1

勁多位求其帶過 cut到幾多得幾多 無哂啲對白 打鬥衰都算 仲要每次勁快打完 成集廿分鐘 得果三兩分鐘打 再加埋前者既因素

睇完傲慢vs慈愛
完全唔緊張，完全冇睇漫畫的感覺

睇同期第三季的我英， 啲打鬥正幾百萬陪 (一樣有睇漫畫)

好明顯only漫畫shortcut擺埋一齊

明明個大波女神漫畫劃到好靚,動畫

屌呢場我諗住唔打足一集都起碼打大半集，仆佢個街打得個頭7-8分鐘
大戰都趕閪到咁

係
難得搵埋能登黎配都畫到咁撚柒

成個第二季就係為咗睇：傲慢vs慈愛>傲慢vs加藍>傲慢vs兩始祖

我都係 ，第二季為左睇傲慢

七大罪出第3季既話 就會變海柒王式打鬥

仲有團長大戰太陽 果到起碼要打一集 唔係真係唔收貨

斑究竟有咩撚柒用

最重要角色之一

究竟七大罪最強嘅人係梅利奧達斯定係艾斯卡諾爾？

遲下你咪知

正午果一分鐘 連魔神眼都估計唔到有幾多鬥級 動畫應該係之後幾集會講 大戰十戒團長

係ゴウセル

唔想劇透都唔知點答佢

邊有咁快

垃圾夫妻檔都未閉關衝等

應該做唔到嗰到啦,嗰到有排都未到,
幾個團員buff晒先到嗰到

漫畫新果集d伏筆好正
好過睇火滾撚樣

漫畫人死咗你哋喺邊度睇漫畫
同埋而家動畫做到漫畫嘅第幾集

心諗：「又係你條仆街搞事 」

係咪cut咗句對白？
「能說算就算的人，是我」
霸氣到

轟個太陽落去嗰下咪有講

睇呢套第二季完全唔洗思考
因為完全發展好似冇咩鋪過咁

好想知二哥身份
見好多人估係真葉

之後先好睇
講團長過去

有講, 仲講咗幾次

好撚慘

屌 啲畫真係 比啲心機執兩執啦

動畫睇我英好過
七原罪我放棄動畫
淨係睇漫畫算

如果有睇漫畫嘅話就知團長同傲慢打過 贏輸就唔講啦

巨大化係咩戒律

做乜越做越差...
今集完全唔好睇

今集啲畫 好核突， 好似袁生畫咁

但對於從來唔睇漫畫既我黎講 劇情仲係正到仆街

唔係戒律，係佢魔力

sorry 我問得唔好 我想知佢 代表咩戒律

佢冇戒律,佢ff 自己係十戒

今集真係睇到好辛苦

有師兄已講左佢無戒律，但其實佢係代理無欲，直係高瑟持有的戒律，直係色欲之罪哥塞爾，執著譯名的巴打，不喜勿插，歡迎更正。但之後下季講金加戴安娜穿越返去修煉就會解答以上問題哥塞爾的爸爸，偉大的魔界魔法師可憐地因雙腿頑疾被魔神王軟禁及賜予無欲戒律，但無法出外，所以創造左哥塞爾

今集崩撚到
完全變返A-1一貫作風
如果之後第三季都係咁撚崩不如唔好出

竟然cut走呢幕

班條垃圾除左等其他人黎幫拖之外仲有咩用
次次都係得個望字

呢度係劇透post 定 新番post?
點解 咁自然劇透 定 動漫台已經咁劣質

已經keep住係咁好耐 光明正大劇透猖狂到

所以已經好耐無追動漫台
唔知係連登問題定點 以前高登都無咩劇透
隔離已有漫畫post
難聽啲講 你班撚屌 係咪以為劇透好撚威，比人哋先知劇情好勁？
因為今集七大罪 畫崩諗住入嚟屌下，點知睇咗幾頁 已經成堆漫透

七大罪個個都係bug
個個都勁到痴痴地

等我仲有啲期待馬琳撚十戒
仆街垃圾妖尾式叫大絕完場

但漫畫都係咁

今集真係好A1

係咪完左？

係 第二季24話完

幾時下季

電影版香港上唔上

不死
全反擊
打條毛?~

其實明明中間個幾集都幾好睇 點解最後個幾集個啲重點打鬥可以整到咁垃圾 真係浪費哂

今季最正得團長對巨人王同妖精王
其他全部垃撚圾

唔係呀 今季講班遇番佢老豆 講番佢既童年果段都幾好

今季超越到漫畫嘅位應該得團長喺修練洞窟最尾嗰段 聲優同BGM加哂分

但係其他地方嘅bgm就好普通

動漫算唔算解咗艾斯卡諾魔力由來由來個位

邊個嚟？

動你老母漫個臭化閪

no$$$$

井狗 你老母俾狗屌牙